ARMA3 點先可以玩DAYZ MOD?

我嘗試過BREAKING POINT,但跟唔到個ARMA3 PLAYER ID.
有無其他方法玩到？

down A3Launcher 搵exile zombie D ser 撳入去個ser佢就會自動幫你down mod

arma3 dayz多唔多人玩？
dayz standalone好垃圾 悶到呢 又少人

都幾多 有好多ser 都係dayz嘅 夜晚會迫爆好多ser